覺唔覺得自己有手機/連登癮？

好似手機不離手，仲要成日上連登，
再明明睇晒啲post都要F5F5再F5，覺得上連登好浪費生命

但其實我只是一名毒撚，生命冇咩價值可言

🖕🏻

早抖